無聊睇翻黃毓民鬧林鄭, 突然覺得黃毓民走左好可惜

大家得閒可以望下, 其實香港宜家點解會搞成咁
覺得立法會無左黃毓民, d狗官就無人再大大力咁屌
佢句句都言之有理, 相反林鄭就無聲出低頭篤機
突然覺得好爽

有Ｄ嘢係適合做回憶，再死唔斷氣就爛

But truth......

push

係咩 前排見佢咁樣吹奏韓國瑜
覺得佢喺政治生涯上死得及時喎

大家有無發覺自從立法會無咗教主之後, 班狗官啲態度即刻變得好囂張?

作為一個愛國愛港人士，睇返佢粉碎反中亂港勢力既功績，就更加覺得無左佢非常可惜

最近佢接受fortune insight既反修例訪問覺得佢講得有文有路wo,可以上facebook望下

係之前撐泡菜魚同仇狗問題處理得差,大是大非佢一直都做得唔錯

香港人真係好得意
唔睇黃毓民議會發言同投票記錄
撐韓國瑜就係賣港
都唔好話佢其實無真正咁撐過
佢只係話人哋個市長係民選嘅
好同唔好都有制度任期過後可以拉佢落嚟
販民就投咁多賣港議案
又譴責義士又割𥱊
唔同意佢指出佢哋嘅問題就係收共產黨錢
睇下琴晚大家有得去中環皮行下都係多得民主黨咋⋯

有冇人睇過佢做風波裏的茶杯？九七前佢仲得添啊

印象最深刻係佢撚鳩淋病:

台灣係咪獨立啊? 你緊係唔敢話係啦你想殺頭啊台灣有自己軍隊有普選都唔叫獨立 咁香港真普選點會係港獨啊

咁快唔記得佢為議席為分化點屌鳩梁天琦 ? 人地一句聲都冇出過呀

好爆

依段仲正

黃毓民唔係𨳒梁天琦參選𠝹票喎
佢係屌叫你喺個你哋聯盟無參選嘅港島區助選都耍佢呀
補選後梁天琦揸住6萬票嘅聲勢
幫比較無咁多人識嘅四眼
選區唔同無衝突
話為議席都講得過去
話為分化就有d砌生豬肉之嫌啵
你咁講同以前d人話佢搞散販民有咩分別

屌呀 , 人地自己都有聯盟要選 , 老馮幫你架 ? 唔幫你就要比你屌 , 係咪痴撚線架 . 咁都有得撐 on9

有聯盟要選 = 自己個區大撚把野搞 , 講清楚d廢事比你話

叫你日日幫佢做街站助選咩
人哋都唔係咁嘅要求吖
係幫嘅你認認真真過去拍條短片畀人網上播下
連埋車程嘥你一個兩個鐘
唔幫咪話唔幫囉
你哋全民制憲我哋就港獨
立場上撐唔到
結果係本民前遠距離影張相
出咗個恥笑咁款嘅post
姐係有難問人借錢咁
我問人借一千條友無話借唔借
畀廿蚊我叫我「躝啦」
係人都嬲啦下話
你可以話佢小9氣
但咁話分化真係明砌

又比人屈分化架啦

鬧完又點？人地少左忽肉？

你諗住用 "有難問人借錢" 去比喻 一個日日吹噓自己幾撚勁幾撚勁 , 以樹敵數目為傲既黃毓民呀 ? 咁撚好笑 ? 唔好調轉d野黎講啦 , 而家係梁天琦比佢日屌夜屌之後 , 怕撚左佢先出個 "hea" post架 . 搞清楚先啦 , 比你講到因為佢出完個"hea" post先屌咁樣
都係個句啦 , 唔幫佢助選就比佢屌 , 合唔合理呀痴撚線

每次選舉近了，熱普城呢類政治投機者就出黎

要人投票唔該就出吓力啦，唔出力出錢都得架

16補選全部著藍衫班晒馬撑佢
佢本身又係myradio主持
講到好似兩派人完全冇關係咁